摩連奴續約未

反勝紐卡數咁偉大既事都做到
半場神級調動 值得一份長約